[強烈推薦]Mr.robot真係睇過最撚正既一套劇

垃圾劇 悶到

睇晒未先

睇哂

唔悶

悶

好撚悶

個個都話悶我睇得好刺激wo

悶撚到訓著

好撚正

抄 fight club

證明你睇得少劇姐

求推介

自暴其短

覺得套劇好睇就自暴其短

因為你話係最撚正 大把劇好過佢 神過佢 所以係自暴其短

真心悶到hihi

最多話主角好演技 其他就算鳩數喇
論劇情Billion 仲好過佢

imdb s4ep7係10分架喎，咁都叫一般？

睇過S1
Rami Malek 把聲好似ASMR好好聽所以好想瞓

我睇過既係最撚正wo,我就算淨係睇過2套話佢最撚正又有咩問題?你智商幾多

同埋睇得少劇就短?而家鬥多定點,洗唔洗考牌🤣

個post就係睇完呢集開

入睡佳品

男主角係毒撚黎，無計

btw 佢上年套Bohemian Rhapsody 真係世界級